查飛狗向站內影相人士發出告票

依家月入萬5蚊既查飛狗真係當正自己係黑警

下次醒少少偷拍

冇權既垃圾突然有權係好撚惡架
你睇D保安就知

中國人劣根性
有少少權就以為自己係主人

惡D屌住走

係我發架，吹咩

個個都係權鬥人士
骨子裡最愛特權
壓迫人果陣最撚興奮, 證明到自己係特別

逗果萬幾蚊咁撚惡

佢地仲happy可以再開告票 站內不可說粗口 （好似）

如果以後仲有示威既話應該清算下班查飛狗

可能係退休 PP

羅湖嗰班退休差佬無嘢做咪調出去市區

當時唔理佢會點咪又係等狗黎先做到野

警察就話有特權,掂下都話襲警姐
班查飛狗真係以為自己有特權,企係最前線最冇保護既就係佢地

依加查飛狗人手多左好多,肯常4,5個人一齊圍你,你夠大力咪格硬走

係我景樂捉

入得閘就係客 客就係老闆 班黨鐵仔真係唔撚識 又冇錢又冇社會地位

可能係退役狗

學下人地

其實點解有人會俾黃狗蝦到 d黃狗冇權冇性，你就算用綠卡捉到就咁屌完佢再走佢又吹你唔漲，佢郁手先你還手佢就9縮，打完跑走又冇事，又唔係黑警告到你d咩

便裝查飛狗最戇鳩

閃卡可以流出.....

查飛狗都係恃住黑警會幫拖先咁惡

仲坐黨鐵好難幫你架喎
利申坐車身好黃既9巴

你個名

告佢非法禁錮

但係查飛狗冇裝備
示威果陣睇下班狗得唔得閒救佢地

依個時勢告查飛狗同告警察冇分別

示威果陣佢地縮返哂入老母個閪度啦

咁你咪沖入去佢老母個閪到lo
示威仲等人歡迎你光臨咩

最少叫搞鳩到佢 同埋呢樣係刑事嚟 律政司會幫你告

咁你講乜9示威果陣清算查飛狗

??????????

影相就係防礙，咁班查飛狗日日阻住比錢比黨鐵又防唔防礙？

班查飛狗食狗飯果時同班綠狗一樣由頭笠到落腳，好驚凍撚水

屌你老母仲信律政司呀?

但告左佢你都冇損失 最少就叫麻煩左佢班撚樣 要佢去落口供

你覺得狗會幫你定幫佢地
啱啱坐完出嚟？

咁報左都冇壞啊

報狗拉自己？
歡迎你去試下

我以前見個阿叔扮傾電話，原來影隔離個阿姐

藏有3KG冰毒同係大學向人揮刀都可以無罪
你覺得捉住你會有罪?

搭狗鐵搭到做奴隸咁
好彩搭開九巴

咁人哋係狗啊麻 點解要幫班查飛狗

睇完都唔知違左咩例

Agger
Btw你個名

自拍都唔得? 大大聲屌返佢轉頭啦

戇鳩
影相點妨礙，係既話全香港記者拉撚左十世
一個仙都唔好比

call 狗又點
班狗依D 小事都唔想理啦
咁都俾查飛狗凶倒真係

有啲查飛狗著晒軍boot咁
巧型巧驚驚

call狗嚟度搜你身有綠卡就煩所以無綠卡先慢慢屌

屌你老母閪出嚟隻揪

一定要斬死班仆街

前邊個呀叔睇緊J圖

收皮啦查飛狗得個惡
見過人直接撞開佢沖落地鐵人堆班撚屌笠鳩哂水

我唔明，咪告狗囉，告啲乜？

笑撚左 721你地一個職員都冇幫手阻止兩邊人
依嫁出嚟作威作福 做咩野

向呢個po樓主發出咗告票未？

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

on9啦。陳自全俾人扯落地都唔告啦

推

屌啲食蕉真係好乞人憎
拎住最低時薪工資
當棟樓係自己
家陣你係業主定我業主啊

,

呀叔 20-30啫

佢哋驚閪咩
香港人都惡唔出樣

最好過埋膠 廢時甩碳粉

所以係地鐵自拍犯左邊條條例

點解唔影得相？

咁又點

就算有 到時班查飛狗晨早跑撚晒返屋企啦 仲撚夠膽企係到等人嚟屌佢老母咩

後面影個阿嬋?

黨鐵狗會睇埋一份

上年既示威咁大規模都未試過全線停駛

保安點會呀
每年都有利是
好好態度

訓咗幾耐

你點知紀律問題被勸走嘅黑警去邊？

做地鐵檢查隊要幾年紀律部隊經驗

又用打份工做藉口
打份工就咪撚兇鳩人啦dklm

點解唔影張相咪算
咩年代過膠

同埋 過膠張單會變白色 因為太熱

咁多人就爽，除低個口罩向佢哋咳

佢哋主要係介意你影佢點兇啲客，同黑警怕鏡頭同一道理，因為全部都有傾向濫權糟質人

真 上次一個背囊車過去 佢叫我夠膽唔好走

港鐵前線好黃

咁樣俾佢凶就唔敢放上網? 犯咩法?

查飛狗惡過閪
唔知以為佢哋係做狗

冇架，純粹兇你

直接開直播好過

呢種工專收埋啲警隊都踢走唔要嘅人，可以想像人格必有大缺陷，人生失敗組，仲唔撩事鬥非搵啲客出氣咩，貪高人工呀唔通？

唔好老點人。
你還拖你就衰鳩硬，爭在佢哋會唔會搞大佢報警捉你。
但你無視佢只要佢無捉住你都無事，你停低陪佢玩就係你岸鳩。

真係識食

最好俾佢郁手即刻詐死又屈佢打你
佢地最怕投訴到時玩返佢轉頭

就係咁weak 先助長佢地咁串
明明無犯法你大聲過佢唔駛爆粗佢地都自然收皮啦
仲未計分分鐘有手足幫手圍屌佢

笑撚咗，就2021年喇 ching

秀茂坪秀緻樓312

係之前唔記得買咩要keep單保養拎左去過膠
黑撚晒

唔拎出黎call警察？咩道理，我唔解佢吹鳩我漲？

前面睇J圖
後面高高瘦瘦反而影個阿嬸(定其實阿叔黎?)

咁撚戇鳩嘅

邊個幫我告。。。

無得玩
呢家佢哋會捉嘅而又會反抗嘅
一定唔會係藍絲或者黑
根本佢哋點玩都得
仲要喺佢哋地頭
一個可以自己寫法律
授權員工出告票
罰款
查身份證嘅地方
仲有
你要證明佢打你
1要人證
2要物證(cam)
有幾多人幫你先？
cam拎到嘅話831唔同玩法啦

即係出左地鐵站, 你咪可以為所欲為囉

唔知中大件事？

講嘢之前用下個腦

走咗仲駛撚理佢咩

搭少啲地鐵啦

你係冇權偷拍人嫁啵。
俾人發現冇計啵。

點解咁聽話同佢入房
報警啲狗都唔理佢啦

垃圾無面見人
過多年就蒙面查飛
再拍條PR片話對得住全香港人

啲職員有咁大粒野咩

拿 通常呢d識玩要告返佢轉頭

收咗工咪又係普通人一個

欺善怕惡死垃圾
打工仔嚟咋

d識員著住黃色衫，係咪違反國安法？

後生仔影緊呀嬸棋靈王？

拿部手機出黎，del左啲相佢

之後問佢證據呢？

手足，好波

無權查你身分證

-0-0 is watching you